鬼妹超市無戴口罩被指責 憤然脫下底褲笠住個頭

樓下: 想要條底褲

鬼婆o黎wor
邊係鬼妹呀

嗰條底褲無咩興趣
反而想要樓主仙貝嘅底褲

鬼婆我都ok啊 想奶

鬼婆真係on99

好撚樣衰

搵條底褲勒死佢好過

喂木耳，點解仲未有仙貝架？負評！

white trash

變態女超人

D鬼仔鬼妹有時好唔正常